[緊急]眾籌仲未達標

大力支持攬炒巴

推

兩個鐘之前仲係83%！依家已經93%！推！！

呢個G20團隊架

爭49萬咋

課左50蚊

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

pish

push

岩岩先見到有ＬＩＮＫ可以捐
推~

好失望，原來得20,000個人捐錢左右，幾十萬人遊行，得20,000幾個人肯出錢，出一蚊都唔肯。。。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係G20團隊嘅巴打嚟
同攬炒團隊唔同㗎

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

一課再課!!

係喎屌 求撚其啦

【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

推，今次慢咗，
要24 小時連登仔咁撚窮嘅

但佢哋有多次合作

港幣定美元黎
唔想再中伏

課左

最後直路喇

港幣

hkd

呢次眾籌個標題太膠
有啲人見到都無理

anyway 美國復會
好應該加強國際文宣
$1都係力量

香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

咁唔係個個上連登

tui

Push

推呀
915銅鑼灣

差少少咋
加油呀!!!
已課金

10.1要力數支共惡行

唔係個個都睇到 咪撚搞分化

差少少咋快啲捐

你要知道幾十萬人唔係個個上嚟呢到，唔share條link出去咪得呢到幾萬人囉

無錢開飯都課埋落去

快啲些牙去啲谷到啦

咁你就幫手share link出去啦

推啊

尋日捐左

Tui

啱啱捐左

有錢嘅快 d 課金啦， 籌左兩日都未達標

我岩岩先見到個po 同講真 唔係成日有時間睇灑啲po 利伸 已課

快啲捐呀
我捐左喇，你呢？！

Ok

已捐 香港人大把錢

損左，但真係唔多人知

唔係個個都有本錢課金，尤其年輕手足
如果有困難我寧願手足留返個錢食好啲
課金呢啲嘢等我地大人做

兄弟爬山 各自努力

大家要搞清楚

G20同攬炒係兩個團隊

G20個ac係家樂牌通心粉

差50個咋 50個

同埋有班小朋友未必有信用卡，零用錢又唔多，課金既野等大人黎

出左1000

呢個g20團隊黎

推 學生冇乜錢

課咗

激將法做得唔好會變分化
LE D 講法少講為妙

915

原po沉得快到呢

係咪都Forward咗先，之後有力就課少少，10蚊都係錢。
眾籌人多就贏，有力當然可以大課

捐左

最後50

香港係有好多唔同既有心人士全力撐香港
但G20團隊唔等同攬炒巴
當然兩個都要全力撐

幾驚無人發現

兩個唔同既團隊
攬炒 同 G20 係兩隊人

推！

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

香港人麻木速度快得驚人
而家連錢都唔肯比了
恭喜警犬遲D當街開槍殺人香港人都冇所謂了

推
831
721

捐咗

Pish

Ｇ２０同攬炒巴好似２個團隊黎架喎
不過推～～～

講撚咗幾多次唔係攬炒巴
利申已課

唔係攬炒巴

係G20

不過照捐!

已捐 略盡棉力 支持攬炒巴

40萬咋, 比d支持G20啦

差40萬

推呀

攬炒咗未呀你哋

g20團隊

點證明自己唔係食人血鏝頭？

毅進星 500

721 811 831

快d課滿佢

好多人無上連登！要share去遠啲嘅地方

推
推
推

已課再推po
其實係咪因爲目標高左先慢左，之前好似係三百定五百萬，今次係八百。

佢有晒之前眾籌report 同埋資金用左係邊都寫晒 可以搵番出黎望下

快

大家要係Twitter Facebook share出去啊！！！

Push 914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

g20唔係攬炒巴
用淨會俾612 不了

推！！

已課

咁耐仲未達準。人呢

推！！！！

不了

光復香港 時代革命

9.15

仲爭少少啊

緊係未達標啦
成個時事台都係 「放負標題」post
邊撚個想再入嚟連登食負力量呀

op你呢個post算正常

課左

邊個仲課

推呀，兄弟爬山各自努力

95%

Pish pish 課了

快d貨啦大家

【一人一信行動】
【一分鐘】
【國際陣線】
【香港人都做到】

請用一分鐘簽份一人一信 form，

逼加拿大政黨系10月大選
承諾譴責香港政府同幫香港抗爭者！

捐啦

推 大家幫幫手

我窮到咁都捐左啦

月入十萬嘅連登仔點搞呀

仲未達標

快啲課呀

利申：已課

差四十萬呀

推佢老母

賀佢老母

有錢出錢 有力出力

可能係呢幾個月課到窮，所以課少左
香港人加油

窮苦學生,捐左百幾

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

最多食少幾餐當減肥
已課
各有各做
We shell fight to the end

95%啦

721 831

無錢

課左100

差少少咋

Almost there!!

捐左。係咪無email 收據?

咩事 之前半日可以達標
今次一日都仲未達

我冇卡點算

Tuiii

推
和理非進攻下啦

琴晚已捐

tap & go

推推推

我都係啱啱先睇到
文宣真係好重要

隨時兩萬人捐都冇
我都分兩次捐。。。

呀大劉 做下野

12 點 英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

TUI

港紙做單位？

一封站就仆街

差少少
大家加油阿

大力推！已俾！

課咗 推

推呀！！

想問下之前籌個1400萬用左去邊?

我都係啱啱睇到
成日比啲垃圾分化post推到睇唔到

仲差啲

推！！！

香港人食屎啦，又話最多就係錢，800個都無？抗爭失敗啦

根本冇記者宣傳過，算係咁

已課,推

差少少

成個熱門冇哂行動po就知啦
俾人慢慢分化梗仲打哂飛機

比左

要係港鐵大站搞speech, 唱歌，讀文宣／連登post

港鐵呢個咁低成本嘅抗爭工具點解唔用

Done

有錢出錢

金已課
pish

Sor 近排裸辭左 經濟拮据
幫推

岩岩捐左100，五大訴求，缺一不可

成日拎住200萬黎打飛機 呢家要捐8球野
1人4蚊都搞掂啦 搞咁耐原來得2萬人捐錢

宜家先見到link

課！

贖罪卷都唔肯買？

已課~推推推

今次八百萬啊，多咁多

大力推

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

課左推

差少少 記得share出去

97% 了

Push!!

快手課金

快啲買贖罪卷

推推推推推推

Push
914天水圍親子祈禱會
915 維園中秋綵燈會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

大力支持通心粉巴

仲差少少

我課咗啦
你課左未

G20同攬炒兩條team黎
課金呀香港人

97% 加油

已課 推

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

幫推

等子彈飛多彈

就到啦!!!!!!!!!

跳閘慳左既錢 全部捐晒

已課金 推呀推呀推呀
用淨會捐去星火

小朋友就行埋一邊
唔好連大人要做既野都搶埋啦

推行動post!

915港島大shopping
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午2點半
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

其實果個post個標題咁樣
好易以為係玩野post....
已課三百

金已課 推！

即捐咗

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

其實唔需要講呢啲說話 除非你係分化撚

無錢了, 只能幫推

自捐500

要買贖罪卷

其實我都唔明
可能佢地真係驚會輸
我覺得之前香港人一個星期出一次，有心就出2 次以上
而家閒日做反線被人話玩，其實肯出嚟集氣我覺得已經好左
當然我都驚好多人只做支線就當出左力
變左星期日唔出，簡單講即係揀住出
但其實有人唔出，我都屌唔落手，因為呢啲野迫唔到，好多人都係唔明，所以我都係盡力講令身邊人更加明白，因為要明白呢啲野唔係一時三刻嘅事，唔明嘅人絕對唔會因為你屌完佢話就嚟輸而出嚟，真係唯有令佢慢慢明，到佢個心真係明白嗰日，佢都會唔屌人、唔放棄咁做落去
因為我自己以前都係咁，話做咩都冇用，我都放棄左好耐，咁我點有資格走去屌人唔明呢，同埋我相信所有野都有過程，而每個人都有唔同，佢獨特嘅地方，呢個先係民主，所以到今日我有時攰都會抖一抖，用適合自己嘅方法去抗爭，但我唔會畀自己停，因為我知呢啲野唔係短時間嘅事，我咩都唔識，但前排好多人關注美國嗰啲咩法案嘅時候，我已經周圍同人講，就算有美國幫，香港人都係要靠自己，除左係實效上人地做嘅野有限，重有中共可以喺香港「做好多野」，而最重要嘅係精神上，香港人一定要明白呢啲野唔應該要靠人地，因為你唔親手攞到手嘅野，你係唔會珍惜嘅，今日嘅抗爭如果你係勇武出左好多力承受左好多風險，但和理非嘅抗爭一樣都係有出力，呢啲第日都係你可以同人講呢場抗爭你都係有份，不過如果你只係去唱歌，我只可以話畀你知其實你參與度唔大，雖然咁做可以增加同路人，但最重要最重要嘅野係你不畏恐懼走出嚟，用自己身體話畀香港人甚至全世界聽，你係有勇氣咁對抗極權，出嚟遊行先係和理非嘅基本，如果只係做支線任，其實對勝利嘅關係並唔係太大。

所以各位香港人，915 維園見

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

人手置頂 本周末（13-15/9）大型活動整合

[國際民主日遊行攻略] 915 去港島遊行定入商場？溝埋做瀨尿牛丸咪得囉

我在新屋嶺的32小時

【司法覆核】女拔通識教師入稟申請推翻速龍小隊毋須展示警員編號

我哋唔要惠譽評級粒子彈？？？

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

消防：傷者降級難過中六合彩

消防記者會重點！處理果7個傷者都係清醒

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

林鄭開了第一槍

光復香港

爭二十萬 gogogo

香港人冇嘢多，錢多，推呀

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

收到你，請大家入去睇片+subscribe ，平時冇嘢做掛機就掛下Youtube，都唔同手足刷view time

推埋 爭啲啲

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

就快達標

98%

推呀
爭dd

$101

2%

最後直路

p push

已捐！

cap水狗 食人血饅頭

915 1200英領 1430東角道

邊撚個話香港人最多錢架！

推呀 差少少咋

Donated

差少少 連登仔 快手啦

已捐，推阿
#9.14 愛丁堡

尊重呢

巴打你有證據唔該攞出黎

仲爭10萬

擁

分化撚真係好撚煩

最後直路，仲差十幾萬

第一次眾籌都係大概20000人左右咋

咁撚慢架

已課，差dd咋

914 愛丁堡廣場集會現場

just donated it

差幾萬

99%

課咗500
今次咁慢，屌晒你地

仲差8萬咋!!! 加油呀!!!!

2日800萬唔算慢啦

已捐
依加99%

快推呀！

窮人課200
香港人加油

已捐

99% Funded

就黎夠
少少地捐三舊

捐咗500

今次咁慢有冇人諗過原因?
我就認為咁樣去羞辱中共只係玩膠
所以冇捐

爭30000

-3萬

因為捐左太多
都算係咁啦，第二日就夠

99%了

已課！

捐左，99%

食少餐啦大家 幫幫手

上次用usd 大把人睇錯先有咁快啫

-20000

99%喇

邊位手足埋過靚尾

集氣呀，差10000

P

最後衝刺

推 已課

推返上去入直路啦

-2000

推推推
915 港島見

600

過咗

夠啦

100

連登仔真係個個月入$50K

100%！！

達標啦

Goal

多謝各位連登仔女

過咗喇

915港島見

搞掂食碗麵

連登仔快d夾手夾腳1人5蚊填滿佢啦

過咗啦

多謝曬各位捐錢
多謝G20團隊將我地既聲音傳到世界

屌 好撚期待101

到點支持！

一早
課左啦
推阿推

快d夾手夾腳1人5蚊填滿佢啦

前兩次其實都係二萬幾人

爆左啦！

1日就達標了，好勁呀

推爆

好想快d到10月1

可以繼續捐

up

平均每人$3xx
但點解仲未停

香港人最叻係咩呀
咪就係有錢囉

一齊賀中共老母

達標

達標啦
大家幫手推行動post啦
善用不推文回覆

914愛丁堡
915港島啊

少少地 希望支持到

我錯了
原來唔係吹水大會

721

KO

好撚勁

唱完歌 黐連濃
914 天水圍
915 東角道

已過

大家好勁 24 小時

屌！點解點快就達標架.......

推推推推推

8M$ done

好波 推呀

唔知10.1會係點

Done!!

25小時爆左

證明人心不死

完成！！！

搞撚掂，賀佢老母HI

Wowowowow

夠數

夠數！！

到數get

掂!!

課金

藍絲gp表揚清拆連儂牆、公開批鬥教師
求幫忙 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

達左

G20團隊麻煩你地做得好好睇睇，要用黎賀壽架

唔夠錢就出聲

唔會令大家失望

支持

都係果句，要錢開聲，香港人無野多，錢多

用剩請捐星火

達陣
熱烈祝賀中国70大壽！

係捐星火

夠數!!!
香港人好野!!!!

夠了

meet了！！

超標了

見證

G20團隊唔係攬炒巴

Btw meet 了

FINALLY!!!!

籌夠

夠數
Closed

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

夠數我都課o左
一人一d唔係好多啫香港人

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

達了

今次8百萬啊...

好開心今次捐得切

幫手
利申：慳咗幾餐

比

今朝課仲98%，而加101%喇

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

達標了 香港人加油

[爭48000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

101%

屌 donate ！

少人知啫
幫手share比你朋友啦

推唔郁都要推

終於達標啦

今次淨個d會比星火

達標

P牌推唔郁

大家推行動post同修復連儂牆嘅post!!

大家齊推行動post/計劃post上熱門

今次要檢討，點解慢左咁多
唱歌應該聚到民氣，聚到班中產和理非，要諗諗點樣用呢班人做文宣同埋眾籌，唔可以唱完開心完就算
上兩次咁快，係因為眾籌前都有大單野發生，大家嬲，今次相對上無呢啲事早一兩日發生，而我地要做到，無論有無事發生都聚到民氣隨時籌到錢叫到人出嚟

齊攬抄！

快啲課金呀

上次無份
今次終於可以出一分力
多謝團隊

推
小朋友唔好出啦
我地依d出左黎做野嘅出就得啦
唔好勉強

100%有凸

其實係上唔到熱門同唔係攬炒爸出post
P牌甩左之後依家熱門d post又變返d吹水post為主
仲有撞正中秋夜晚做節好難係咁f5睇post
我係睇蘋果先知有依件事而唔係睇連登
知道之後捐完已經即刻再share link俾人

有無人可以印出嚟貼俾多啲人知
我發現好多人都未明白

今次係慢過之前
我諗主要原因係少人知
下次試下airdrop個post比人
籌款都需要文宣

不過其實大家都做得好好
就算依家夠錢
都keep住有人課金
下次再宣傳勁d
叫埋朋友一齊課
一百幾十都無所謂

推 已捐

冇錯